透過門和窗的玻璃，監獄裡的浪漫氣氛通過秘密的手勢和肢體語言的交流而得到加強。 《被鎖在自由之地:第二部分》邁克爾·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《華盛頓刀鋒 
 問題是，她已經把錢花在了偷偷摸摸的、儀式式的狂歡和清洗活動上，她通過住進當地的一家汽車旅館來確保這種秘密。 流行文化終於擺脫了女老闆這個女主角。 接下來會發生什麼? 朱迪·伯曼| 2021年6月17日|時間 
 在接到召回通知的時候，我已經連續四個小時在粉絲圈裡循環編輯阿納金和帕德梅之間的每一個鬼鬼祟祟的眼神。 小說:不配對|蒂姆·莫恩| 2021年4月28日|麻省理工科技評論 
 它完全擁抱了許多YA和奇幻的比喻，充滿了它的故事——朋友之間偷偷摸摸和渴望的眼神! Netflix的《影與骨》是一段混亂、混亂、完全引人入勝的旅程|勞拉·布拉德利| 2021年4月23日|每日野獸 
 取而代之的是，他和一個小團隊創造了一個可穿戴的無線攝像機，可以從他的角度記錄視頻——包括偷偷的一瞥和眨眼。 圖片:近距離與超人類主義者Katie McLean |， 2021年2月24日，MIT科技評論| 
 豬(用手捂著嘴低聲咆哮，像迪士尼樂園裡的狐狸一樣鬼鬼祟祟):把上面的肉割掉35%，然後劈開! 《The Stacks: Grateful Dead I Have Known》埃德·麥克拉納漢2014年8月30日|DAILY BEAST 
 他自詡為馬克思主義者，以化名租房，是個鬼鬼祟祟、卑鄙無恥的人。 讀這本書瞭解李哈維奧斯瓦爾德|約瑟夫Finder | 2013年8月2日|每日野獸 
 這是一種臭氣熏天、鬼鬼祟祟的真正的、無可置疑的骯髒，在小心翼翼地瞥了一眼後，在角落裡低聲細語。 大屠殺能搞笑嗎? 湯姆·多蘭2013年4月6日 
 字跡顯然屬於一個不穩定的、狡詐的、鬼鬼祟祟的、膚淺的變態。 約翰·愛德華茲判決等待遊戲|黛安·戴蒙德| 2012年5月26日|每日野獸 
 而且是馬克和斯科特——而不是“查德和泰德”——抽著煙和“偷偷摸摸的男人對男人的行動”。 《紐約時報》有史以來最好的更正:《閃靈》，《暮光之光》及更多|Josh Dzieza | 2012年2月3日|DAILY BEAST 
 阿里斯蒂德突然想起了昨天晚上偷偷摸摸的假面舞會。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 加爾納什聚精會神地注視著什麼鬼鬼祟祟的跡象，什麼悄聲細語; 但他並沒有讓誰感到意外。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 第一天晚上我們去了，他偷偷地畫了一些最顯赫的人物和最漂亮的姑娘，沒人注意到。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 多蘿茜又看見了那女人邪惡的眼睛裡鬼鬼祟祟的目光，她向後退著，彷彿她踩到了一條蛇似的。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 龐圖瓦曾兩次偷偷地看了一眼這個眉目分明、異常熟悉的陌生人。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯